[哥狗食撚屎]曼城球迷吹水區(2)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

開post範本：

屌你老母1001果個唔撚開post

做乜屌我

屌你老味死哥狗，今晚咪撚再用三中堅呀

肯定陣容圖係4後衛 到時一踢就3後衛

哥狗

有開post嫁
不過無人推沉左

Btw 哥狗食撚屎

大家好

馬會離奇地開到曼城主勝1.18 讓球和-2
好似好睇好曼城今場會反底 鬼鬼地

睇馬會做人了

開左post但柒左姐

sor 陳kay豬

今晚4點深夜超西波 邊個睇

Me睇 真鏝迷

喂大kev

今晚準備再輸一場

我

exam period 4點絕對無問題

你無得落場一齊感受勝利既感覺啦今晚

聽日返學 冇得睇咁夜 希望贏返十粒八粒贏返士氣

真係一定睇，好似會出幻幻？

錫番ok?

唔知會唔會出個無鋒陣 而打多個防中守一守

Sane又sub你老母

又出高拉

屌 出高拉中堅不如出石頭

床上看 加油

聽朝9半考

原來彭彭去咗屈福特，都係打後備

今日個場有d空 但進攻幾有睇頭

基錯比施華屌唔走落去

施華都有脫髮問題

薩巴隊長

打返433咪幾好

我又助攻

8助攻了

jason又傷

Jason喊哂喎，可能要唞好耐

我覺得sane呢場要上

換丁力

丁力明顯無乜態 推波都無之前咁快

滾動既係我曼有番些少季初既味道

都要落場踢番起既

咁留翻sane對阿記

奇行種呢下幾勁

丁力

中眉

巴禾

而家換角大

仆街 點解呢場先咁少角

因為角大岩岩先出黎

基錯成場發夢

點解今場d位重疊晒 2個自己友一齊頂波

施華 丁力好波

用返4人防線咪幾好

終於有番場爭氣波
Clean sheet

零封對手 簡直難以置信

根度簡傷幾個月

下 咁又傷幾個月

好似幾大獲 見佢喊曬口 又冇幾個月

唔踢9陣終於然

無睇到，jason 咩事受傷

monaco 陳晚炒人7:0

最強之矛對最弱之盾

唔銀係嘛…琴晚見佢硬食左一野 以為痛一陣無事

點解丁力個屎忽咁大

好似話係整親舊患

收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦 收皮啦

屎忽大先正

做乜鳩？

留名

jason幾時出到

高拉中堅都有clean sheet, 擺明係對面問題

哥狗場場88分鐘出sane

恩哈路個球擺到埋口都飛機就注定比施華入多球
依家曼城劇本係邊一邊唔入就另一邊可以入

讓球主客和-2 我地贏兩球兩邊殺晒🙈🙈🙈

IIkay Gundogan will be out of action for 8-9 months with a knee injury according to reports in Germany

大夫幾時復出

8個月
痴撚線
勁過隊長

有傳巴禾係曼城unhappy 亦未學懂英文 打算重返西甲球隊 比人插到想走

好行唔送

咁又8個月 真係痴撚線

Manchester City boss Pep Guardiola targets a January move for Atletico Madrid ace Koke (24) to strengthen his midfield.

Pep believes Koke has the perfect skill set for what he is after, combining the tenacity required in English football with the technical ability required to fit into the City side.

已經復操

好耐無上黎 根仔收咧

如果高基黎就正 但佢對疤邀請都話不了
機會唔算大 唯一轉機係施蒙尼傳緊返國米

買後防先下 哥狗求下你

呢個我中意

條中場好屈機 但幾時買一線前鋒同閘呀

要進攻，不了

佢痴q 左線 最明顯有問題既係兩閘跟住防中
跟住去買中中/攻中番黎
定係佢真係諗住下半季都高拉放題

下場又打3後衛激撚死你

睇死哥狗寧願擺silva打中堅猜波都唔會正正經經買個識防守嘅後衛

真係

我地既中場少啲傷既話已經係世界級，係要時間去夾哥狗既踢法。
前鋒耶穌應該可以寄予厚望，阿古路有競爭之下應該可以回勇。
一對中堅質素係有，只係需要改善太多高章波而自爆，輕出同亂落腳等問題。

隊波唯一最大既問題係兩閘，全世界人睇到既野哥狗竟然睇唔到

小弟覺得其實我地d中堅唔係廢 但要時間適應哥狗控球式既打法 呢一種可以話對佢地比較新穎 而要我地班老野後防宜家先學習其實係好難適應到

至於中場想買多個補給 高基 係可以的 話哂都要搵定人繼承yaya同c華仔 無可能仲用文仔年代既人做鐵膽啦

反而我覺得收購一個後生龍門同穩健既防中好重要 因為巴禾老 同埋正防中得廢蘭度 如果有個類似維度爾 馬度迪 或者簡迪 就幾fit 因為始終英超碰撞太多 根叔已經收左列

鋒線未來就是i仔同耶穌仔天下

其實石頭 Mandy 係ok ga
大佬下下3後衛蛇都死la
車仔都要好靠Moses alonso 包上包落

兩個都唔會去到我級數

你狀態咁飄忽點夠你玩啊

巴禾都唔會留得耐嫁啦
擅長轉守為攻既防中先係哥狗需要，事實上球壇除左你講哥三件之外真係無乜好人選

我覺得maffeo絕對有潛力同體力做到呢樣野，唔知點解哥狗唔比機會佢
zaba同sagna都老啦，有高質幼幼都唔快啲吸下經先

正面D諗
可能哥狗買koke返黎打右閘呢
記憶中國家隊盧比迪古好似有場擺koke打右閘

入幾粒後面又失返點夠哥帥玩

哥基打右閘

一月唔買防中中堅等食屎

兩閘問題仲大

Yaya Touré is set to be recalled to Manchester City's UEFA Champions League squad in the place of injured Ilkay Gündogan.

(via: Daily Star / Daily Express)

歐聯救世主

yaya>jason

你講乜撚野呀

眾人皆醉我獨醒

哥狗哲學

八個月先出返黎

見哥狗打三中堅就知唔想用買人解決閘位問題
點知玩親三中堅都守唔住

季初擺4141都係兩閘移入中路，隻1打埋中堅變3241
好明顯哥狗就無諗過買閘，買多兩個中場個可能性仲大過閘

點會睇唔到 佢教疤拜都買閘你就知 都係果句 人就無時間買
但係現有人腳點取捨就無人估到

其實現時係好難買到頂級既閘 強隊豪門唔會放人 何況冬季難買人 最大問題個閘係要fit哥狗戰術

買中場啦

jason 皮已收

買威廉卡華奴

之後後防修仔雲迪克

聽晚幾淡定 我地有石頭高拉巴禾三寶

閘呢？

預左比雲加456

山狗禾仔

又唔洗咁淆架喎大家
都輸慣架啦，喎係咩？

我想睇sane呀聽日

駁唔到

華dee出事啦

直紅?

李城打少個輸緊兩粒都追得和，如果曼城呢

2:0完場

係4比0完場呀

鏝城 唔輸多兩粒都還得神

我都想 橫掂輸硬不如比sane試下

好想送返阿仙奴返第四

West Ham United have made initial enquiries about signing Joe Hart (29) from Manchester City.

(via: Sunday Times)

祖狗

返黎啦joe

開波24分鐘失3球

祖狗唔會再翻嚟架啦

手機有冇link/apps睇今晚場波
唔係屋企

sane 正選

今晚想輸多球？

屌你老味，仲係高拉正選

高拉

Manchester City XI vs. Arsenal:

Bravo;
Zabaleta, Otamendi, Kolarov, Clichy;
Ferando;
Sane, Yaya, Silva, Sterling;
De Bruyne;

SUBS:
Caballero, Sagna, Stones, Garcia, Navas, Nolito, Iheanacho.

對面有山神伊禾比同禾仔正選

屌你老母又高拉

費蘭度打4141有d危

今晚想輸幾多球 同高拉講🤘

山齊士首名 4.75

即討

[高拉又放題]曼城 vs 阿仙奴 00:00am

今晚迪布尼一定首名，係禁區外世界波入
第2球屎達寧左邊推大位入
Fulltime 2:0 90%

sane

雲加下半場唔迫好奇怪

呢場係戰術大師間既對決

輸果陣咪開始迫

反cup到 呢隊是咪鏝來

真心爽呀 sane sterling入波個下先最爽 終於有反cup精神

好似自從歐聯主場對疤之後未見過

但無理由下半場仲有45分鐘咁早就等沖涼架嘛，係都要輸波先肯做嘢

實不相瞞 當丁朗入球 小弟在家中光滑的地磚上做了一個鏟草式慶祝 膝頭哥紅撚哂

屌你，大笑咗

相信有排先有下一次

下季

好彩着左長褲

我都試過 但係依家乾燥 個傷口會好痕 係咁r到流血

雲膠應該係想和波就算
所以一入左粒就守你
佢上場對愛記用左唔少體力
今場又勝利11人 如果再迫應該尾段輸幾粒

👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏👏

買高基連好啦
唔好買一百分

話時話 今晚我一腳長傳又刷多一球助攻

熱血既係丁力射波終於有力啦
介要係左腳

大家典睇我攻入致勝一球

本身預和都收貨

終於儲到氣

阿迷想填紙迷丁朗，邊到排隊

迷丁黨會特快處理無嘅批核

又比佢可以正選到季尾，迷sa黨同曼城球迷一樣係少數

丁朗換山齊士，雲爺爺應該會好高興

原來薩巴傷左

唔怪得半場換左

邊個再反丁
上場mom
今場入致勝球

沙格拿一上場成條右路生晒

其實係丁力踢番右邊

Sane做正前入楔，迪布尼拉返後組織

其實薩巴老啦 一週夠體力踢一場全場 上次週中對屈福特用盡左 琴晚應該抖下

大家典睇我62米精準長傳助攻比你

你哥球真係神來之筆

有得諗

話説少爺仔尋晚有球差唔多嘅傳球 ，希望唔好賣走佢

Jason收咧，應該收佢返黎用先啦

我覺得哥狗可能索性用加西亞就算

新施華上位了

閘有問題又唔見佢用maffeo 明明出親都有貨交

Adxxxxxxxxxxxxxxxxx都係啦

嚟緊快車應該會用到啦

仲有angelino
睇佢佢地呢堆

係肯用就好 輸都唔緊要

到輸又唔係咁講
琴晚一換沙格拿死條防線穩左同埋現多左位無死沖上去
琴晚防守黎講廢撚度都踢得好好

沙格拿係正 身型經驗一流 但無腳法 不受重用

sane>奇行種

駁唔到fatc

唔係贏波先打j 但sane無球走動真係勁
係隊波入面應該僅次於阿古路 仲要好肯走 配合埋施華果類球員好有用

但仲未夾到隊波，有球企係越位位咁耐都唔識走返出黎幫波

其實哥狗今場如果睇到sane表現，無鋒陣應該係佢打最前，唔訓同施華可以同佢瘋狂換位，要佢打死邊反而好似壓制咗佢活動範圍咁

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

吔屎啦你小圈子波po都搞埋，你老母比狗屌

終於唔使迪布尼打假9

咁樓上你quote乜鳩

梳 慣左

仲記得有人話SANE踢果陣HEA下HEA下咁, 人地踢波風格係咁
同OZIL一樣比人老屈

hea hea下先難守

留名講句 kdb好撚勁

Txiki Begiristain has taken steps to hijacking FC Barcelona's bid for FC SHAKHTAR right-back Darijo Srna (34).

Pep Guardiola is a big fan of Srna and tried to sign him while at FC Barcelona and FC Bayern München. He'd be available for a small fee.

(via: Mundo Deportivo)

咁老買黎把撚

踢左薩克達咁多年做埋隊長咪過黎啦

唔訓塊面成日都紅卜卜

因為條防線只係要對付一個山齊士

怕羞

如果當時yaya冇道歉 上場會唔會有得落場踢呢？中場 一個傷左 一個停賽

"過黎曼城啦，人工唔係問題"

死左咩加下?

又講

咁我回帶西，唔好意思

唔講年齡係幾好波
不過算啦好嗎 買個後生有潛力既就算

係個經理人麻煩，之前生日都衰過一次，今次又玩，結果今次咪肉鳩酸囉

Yaya本來都仲要博入歐冠名單，依家根度簡收咧，應該得返耶穌仔同佢二選一

實揀yaya

我寧願哥狗用馬菲奧

新kimmich

奧斯爾同山齊士是但一個唔續約，雲加就買列奧斯頂佢地，雲加又害人

山神過嚟啦

如果真係咁有潛力新甘美冶 一早做左哥狗契仔

哥狗黎到英超咁忙，邊有時間培訓幼幼

有無手足可以介紹一人毒撚聖誕餐

M記麥樂雞chan加隻豬柳強or魚柳bell

聖誕番工

+1

Reus:係德甲拎第2好過去英超拎第四

多毛賊琴晚又和波

官網商店全店75折

今年我都要一個人過

之前黑色星期五買左件 而家都仲未到

下 我到左千年啦喎

發生咩事

有無人記得佢？借左去荷甲半季入10球神射手排第二位，但係有耶穌同i仔睇怕佢都係第二個古達迪

有，打機妖人黎

fm入面好撚勁

無波睇呢個post沉到落水底

要去到27號先有波睇

係咪簽個前鋒嚟頂高拉個位

哥狗：簽人?不了

有高拉就足夠

不了

挽留高拉

有冇咩轉會消息

有冇人玩緊fm17 點解曼城冇左羅拔仔

些路迪呢

都係冇 直接打名都搵唔到

Virgil

咩意思呢?

係咪阿

哥狗否認左
係簽到我地又唔驅呀

“He (Virgil van Dijk) is not going to come here – it is impossible,” the City manager said. “At this stage I don’t think we will be buying anyone in January but that could change over the next few weeks. We might need to strengthen in one position, maybe a full-back, but right now I have no immediate plans.”

唔知耶蘇仔可唔可以係對利記一戰上陣呢？

係都打般尼先上啦

打利記後備上都ok 架

巴西人第一季英超都麻麻地 我想sane成才先

水晶宮對屈福特場波又幾好睇喎

費明尼幾時去咗水晶宮?

年頭免簽，好似係

最強之人已在陣中做緊文員

好撚靚

今晚我開post

宜家佢都做到架 不過出完腳就會自爆咁解

竟然冇高拉

開post la

好

迷丁又然

今晚下半場幾刺激 又救空門 又撞柱 又12m 又烏龍

望住張gif見佢截完個波隻左手 都形住佢整親禁住大比

點解哥狗唔出下青訓

佢幾時先傷完？

丁朗成材了

復出半場又繼續傷，知黎都無用

李城都有今日

贏我地贏得咁開心

慢慢輸

自己屎波，黑心人地做乜

摘仙要唔要捧番我曼

上季雙殺我地

邊到可以睇到全場精華 尋晚醉撚左 完全唔知有護空門呢樣野

李城對親我地例牌爆發

ManCity defender Pablo Maffeo to join Spanish Club @GironaFC on loan until end of the season.

基羅納排緊西乙第二，爭緊升班

借出去都好既 起馬有得落場踢下

李城私家雞

angelino都係借去呢隊

李城降班就笑死人了, 玩歐聯玩到出事

四日前仲見到佢同阿古路一齊練波架喎

今次輪到廣州恆大想買艾達杜蘭

哥狗去左利記主場睇波

哥狗幾撚型

低調look失敗

睇完下場咪又係比利完爆高拉，咁凍早d上床訓啦

利記又係

正仆街兩隊

急不及待想睇

感覺對猁呢場係鬥前場把握力，後防同龍門大家一樣咁膠

我入夠5球睇下利撚夠唔夠踢囉

you五球me三球

巴我9球

祖狗咪去轟啊

你就算啦廢鋒，練好D十二碼先出黎啦

你呢排神勇 夠你倒戈carry

要報思，不了

屌你咩

無波踢阿利車都咬緊人 我地曼城d人識唔識咬人架 吉清又唔係到 你地好練定點咬人 利性派 鳩咬派 痴線派都唔夠人牙

魯蛇先貢得閒上網咬人

連你都恥笑me

不了 我們不做這d事

呢D野真是得魯蛇先做

[前鏝消息] 上海申花宣布阿根廷前鋒迪維斯加盟，轉會費1100萬美元，年薪4000萬美元。

又話係母會退休

佢話都係藍色波衫啫，唔好咁執著啦

聽晚倒數完就要睇愛隊輸波，新一年仲點會好

明知會比人大炒都要睇係咩心態

贏波就出去咬人

後日返工冇得睇

sane原來傷左 聽日都無得出

屌 sane上陣時間咁少咁快又傷

聽晚又要然波
我鏝真是功勁

btw有冇手畜一齊出去撚玩具囝

希望jm 條友咪慶祝 衰到

諗起唔續約逼人free 佢走就

原來唔夠48個鐘就要對般尼

佢又唔係奉旨一定要續約，季中都傳到好肯話想走，唔明點解咁多fans憎佢

走咪走 唔好咁小家

唔續約搞到我地一毫子都收唔番

續番收番一千幾百萬都好

石頭出得番未

講真睇好石頭做第二個碧基

好似話出得

咁唔續佢人工可以高d 不過我都好憎佢入波慶祝

睇石頭自爆都好過睇高拉妹下妹下

兩個字 反骨

當初話想打正選，想打中埸中先走
最後果季工程師起碼俾佢正選30次
依家去到利又打翼打閘

唔想踢鏝咪直接講囉
搵埋呢啲籍口

咪就係

仲要唔續約要人一毫子都收唔番

入波慶祝

反骨仔

又唔係勁，打咩中場中呀
新界勤力牛都想做playmaker
有正選你踢執到啦，技術層面佢連踢中游都勉強
全部野都算，倒戈入波慶祝，宜家我地好撚刻薄你咩，幾多實力平庸想踢正選都無得踢，死反骨仔

佢又唔係青訓又唔係曼城成名，當初維拉高價簽佢過黎都係打份工者，有咩好反骨

同埋最後個季好多出場時間都係后備，仲記得個年工程師出角大俠打正選都唔出佢，之後去左利記的確有段時間打過中埸中同長期正選，要數反骨都未到佢啦

好老實講句 佢要走 冇所謂架喎
人向前望架嘛
最撚唔鋸只係佢入波騎馬瘋狂慶祝姐
唔撚講以為曼城對佢好撚差喎

講真佢都算半主力

今晚無人開post就我開

我自己睇就無拖無欠，隊波無欠佢，佢都無欠隊波d咩。佢入波鐘意點慶祝都唔關我事

林伯果陣對車入波都無瘋狂慶祝啦
係真係睇唔撚過眼咁樣慶祝法姐

對利和都偷笑，點睇?

新一年希望大家身體健康，心想事成

開post先

開左

新一年希望垃圾鏝生生性性

Happy New Year!!

Jm 做def ？ 我係咪太耐冇睇波

我打中間

新年快樂 祝曼迷個個身體健康 球員冇病冇痛

我2017既願望就想高拉仆街死

死就唔洗，一月好同巴禾執包袱走人啦

屌你老母高拉洛夫

非曼迷但買左曼
發覺高拉廢到仆街

死左哥狗會傷心

車迷買左鏝，哥狗真係好廢

戰術大師哥狗80分鐘換人，上場有入波嘅i仔88分鐘入場

丁力真係屎到 世3個d傳去佢到 隊隊都驚
傳比丁力係曼城驚

賴丁力。。。阿古路咪又係隱形 ，根本成隊都踢得7

丁力用嚟膊弱隊十二碼

我覺得I仔入左黎都唔會咩分別

阿古路轉左10號之後真係跌watt跌得好勁

今晚11點又黎？

係聽晚 睇錯

又要睇西波

ESPN have the honour of the first transfer story of the New Year as they suggest the Blues may be in the market for another Bundesliga star.

They write: "Manchester City are weighing up a move for Bayern Munich defender Holger Badstuber to ease their defensive problems, sources close to the player have told ESPN FC.

"City have struggled defensively in recent weeks, conceding three goals against Chelsea and four at Leicester, which could lead Pep Guardiola to consider entering the transfer market in January to solve the problem.

點都好過高拉打中堅

安祖連奴都勁過佢

呢輪得曼城輸波

新年跌出歐聯區

呢個都好似好玻璃下

好耐未見過我鏝跌出歐聯區

But it seems Hart sees his future back in England as, according to the Daily Mirror, he's told friends he would 'jump at the chance' to join Liverpool.

灰完今晚就要重新振作啦

跌出前四

唔知今晚有無得睇下耶穌仔 巴西果個

繼續輸

好似話2月1對西咸先出

1月7呀

是喎

哥狗食撚屎

講真今場唔贏係咁先

好難唔贏

咁有自信
留名bunch

Binc

今場唔贏 一個月唔睇西波鏝

跟

今場唔贏真係玩撚完

今場點贏
我地咁廢

阿古路復出前3連勝你唔講?
輸一場就頹到主場對般尼都贏唔到?

你甘撚認真 典同你玩牙？ ching

唔出阿古路件廢西應該乜事都冇
有價好賣

阿古唔上

又高拉中堅

高拉又打中堅
哥狗我屌你老母
btw
i 仔正選

又高拉

阿古路要收起

波又入唔到搞到輸

比kdb抖下啦陰公 又唔係好態

我開post

[又可以睇高拉表演啦]曼城 vs 般尼

我屌你牙

講事實都俾人屌

反骨仔:@:@

然波

-6然波

原來丁朗自己踢到草地仆街

然波就巧

阿古路果球靚到，又窄角又ban到勁行

仲要係中龍架喎

巴禾又冇cs 抵啦

仲以為佢插水插到咁撚假

本身已經屌左出黎，好彩有阿古路補中

近6場費奴紅左3場

哥狗求下你下場足總杯出耶蘇 比kdb休息下

哥狗把死人烏鴉口
想盡快輸一場就輸撚到爆廠
季初瘋狂吹奏費奴就搞到佢對巴塞派膠+犯勁多低級錯誤

你條奇行種都係死返去揾肥賓啦
射又唔識射 斬又唔識斬 傳又唔識傳
靠你條廢柴唔出阿古獸今場肯定全失3分

冇埋根度簡要靠yaya+廢撚到

哦

大家有無發現近兩季d角球頭槌搶點廢到仆街

反丁大先鋒

只係講事實 完全唔明d人點解會迷垃圾

係，例如阿古路

你系米好撚好打?

唔好打不過應該好打過你

今場踢到咁都有面笑人垃圾

一場計咁我可以笑你幾多場

吾好嘈鳥
大家刀是辣殺

你2季加埋都冇十場好波啦垃圾
死返去揾肥賓啦

如果唔係識投胎，史25可能連英甲都未夠班

係你條盲反到攞到9場我都覺得唔差
你死落去搵你老母啦

如果我識投胎我做埋李家誠添

我建議KDB快D搵隊好球隊過檔，跟手成隊鏝執柒咗佢
全部都垃圾黎

唔訓都有責任啦，對車果場中柱，搞到比榜首拉開多三分

咁直接成隊執柒佢就得啦

果場六分波黎, 如果唔訓入左，最後贏波
宜家只係差車仔1分

搞到而家車壟斷聯賽

好似拜仁喺德甲咁

隔黎猁見個籠打得咁差 都轉番米勞列守
但係點解巴禾派左咁多場膠 都仲係佢正選

因為卡巴唔識用波

加哥狗覺得冇面

猁兩個龍都勁過巴禾多多聲

因為卡巴尼路唔夠搞笑

德士拿去咗PSG

New York City FC left-back Ronald Matarrita (22) has been left out of Costa Rica's Central American Cup team because he will be joining Manchester City, possibly on loan.

(via: NYCFC Nation)

好似唔錯

黎咪盞浪費青春

阿古獸？

一定唔會正選

換走左巴禾 咁我睇咩？

今日著波衫出去，坐西鐵有個著我鏝風嬲既阿叔無啦啦走黎但唔出聲好好笑

之前曼城都有傳過嘅韋素去咗中超天津權健

戴巴拿同莫拉達可能互換東家

車路士考慮購入維度爾

好gay

一句講晒今晚場狗咬狗支持和波

唔會掛，祖記岩岩先澄清完dybala唔會走

pogback話唔走過幾日就愛回家

如果簽到今季+2gc真係不敗奪冠

車輸好d喎

今季應該追唔到車了
唯有希望唔好比熱阿利逼出頭三

vidal+kante
後防擺四隻雪糕筒+巴禾守龍都可以場場clean sheet

熱贏就同我地同分，寧願死熱狗踢歐霸

車仔果d虛火，同上季李城一樣

1陣獌追上黎咪仲哀

Sane bb傷幾耐
仲有耶穌幾時踢得

又搬果句

唔得俾車壟斷聯賽

搞搞下同拜仁以前壟斷德甲 psg以前壟斷法甲有咩分別

講壟斷又太誇張
英超係競爭最大既聯賽，就算榜首對榜尾都未必食硬，加上有錢既唔止一兩隊，對比德甲法甲哥啲魚腩差太遠

Juventus have made contact with Manchester City regarding Pablo Zabaleta (31) and Gael Clichy (31), who are both out of contract this summer.

(via: )

祖記咁鐘意買老閘

賣高拉

倒貼都無人要

其實我覺得高拉打拖後組織中場係ok 防守球員就算了吧

冇人睇狗咬狗？

費奴停4場confirm

自制假期

Pep Guardiola is looking at bringing in FC Bayern München star David Alaba or his team-mate Juan Bernat to replace Aleksandar Kolarov [Sun]

哥狗肯醒了

佢兩個都仲有貨賣，只係買嘅應該都係中遊球會，無諗過班霸打包

咪玩
佢決定性 企位同防守咁差 做唔到防線前最後一道屏障

組織中場 ，話佢腳法好係指係班後衛黎講傳得兩下，你估真係可以同yaya費奴比咩

迫搶黎講，熱刺真係世界級

祖同拜一樣踢聯賽唔洗點守，實力差太遠
高拉打得返今季頭幾場超水準返生都唔出奇

太陽報就咪睇啦

講真既

一係用住基治先

睇落點都好過高拉

基治起碼快啲

暫時點都

基治 石頭 mandy 沙格拿

殺巴都麻麻

gk caba

不如收番hart

agreed

哥狗肯收番hart我幫佢含撚又點話

好期待耶蘇既表現

佢正選打足90分鐘，我輸都無所謂

Fa cup wfc

依家有james，有山齊士，有韋舒亞，快d買個黎接施華班啦

仲有可以趁FA cup比多d機會加西亞
安祖連奴同馬菲奧

有傳過買james咩

出埋局四大皆空

咁我寧願四大皆空但保住前4

why not both?

D人又傷又停賽 邊夠人用

其實曼城板凳真係唔夠深

屌呀 以為今晚打 我起身做咩9

訓唔著 睇下疤先

angelino同maffeo都借走左
最有機會上位既新仔應該係garcia, 但都得好少上場機會

聖人個方迪唔續約嗌走, 我係哥狗就買佢啦
老就老左d但可以即食

呢個真係麻麻 又老又矮

講e d既咩, 踢開英超即食係最岩哥狗e d岩岩新黎玩英超既人
好似沙拿基治果d唔勁但融合得快

無啊，不過爭下都好丫，已經無咗拿斯尼，根度簡又重傷完，雖然James都玻璃

sky尋晚報咗，話佢打算留隊爭正選
皇馬有轉會禁制令限制，買唔到人

係咪今晚打 幾點

03:55

4點 聽日番工冇得睇

屎忽鬼樂視逼害我鏝，聽晚先開始播fa

有冇手足收到風今晚有冇耶蘇睇？

FIFA 有條片問球d球員who do you think will be in TOTY 奧達文迪答高拉

暗串緊條友

mandy

聽講少爺仔俾西班牙查緊

禁藥?

【最新消息】
傳聞拜仁慕尼黑後衛畢斯杜巴(Badstuber)已經同意外借至曼城直到季尾。

堅定流 fb見到

唔係幾睇好

應該至少好過高拉啦
有佢下半季應該唔使再見到高拉打中堅
係驚佢玻璃姐

收到風哥狗今晚full team
今晚實食無痴牙了
好想快啲開波

佢慢過高拉喎

CITY XI | Caballero, Sagna, Kolarov, Otamendi, Clichy, Zabaleta (C), Touré, De Bruyne, Silva, Sterling, Aguero.

SUBS | Bravo, Delph, Iheanacho, Kolarov, Garcia, Navas, Nolito.
又黎薩巴防中

又用kdb 場場出又準備傷

唔開即討?

冇即討牙

同尋日巴塞一樣Full team打杯

點解對面西咸個費侯利唔洗停賽?上場紅左喎

終於唔洗睇巴禾派膠

用呢到推算啦

好似係打甩左

上訴成功打甩左張紅

sop://

真係好似冇休息過

一有疲態就好易受傷, 希望無事

薩巴

說好既耶穌仔呢

石頭呢個回傳

收錯風

史達寧

薩巴都有波射

可惜中人

殺巴

c 華差d

屌你咩咁都撲到
呢d波比巴禾實入

個講波佬話joe仔實走

係咁傳失

耶耶鞋底去

打和係重賽???

係
再排期

係
曼城主場重賽

丁力又想扭, 射啦屌你

丁力屌你

阿古路射得幾靚

屌丁力下下想cup到空哂先射

屌你個龍門勁到

屌丁力

12m

咁都有碼射，黑黑地

比耶耶射都唔比阿古路射

真係撞到腳

yaya

你今季有冇睇波

咁耶耶射得好過啊古路

Yaya 12碼真係1絕 有力度有角度

老老柒柒 yaya出返黎呢個時間真係岩岩好

有睇, 耶耶近幾場先有得踢, 咁岩果幾場有12m阿古路停賽先係耶耶射正常都係阿古路射返喎

點解哥狗成日好激動咁同佢格離個個人講野，但個個人次次都好似唔理哥狗咁

費侯利空龍橫傳

嚇撚死我

好輕微，有得過嚴?

卡巴 巴禾呢d 波應該都收左皮

有D*

空龍橫傳 假波

其實以前多數都係yaya射
而且今季阿古路計埋國家隊
起碼射失過3次

有睇, 耶耶近幾場先有得踢, 咁岩果幾場有12m阿古路停賽先係耶耶射!~正常都係阿古路射返喎

耶耶唔出番黎救哥狗會失左幾多分

丁力真係好撚屎

kdb 個樣攰到 幾時比佢抖

兩個互救啦, 如果無哥狗耶耶繼續hea, 生涯玩完, 要去中超

上面講左 好撚快又會傷
場場鐵人90分鐘

下場星期日，頂埋呢場

佢退休之後打斷腳都唔洗休啦

耶耶值得做曼城名宿, 如果今季賣左去中超就

佢而家即刻退休都食過世

唔訓本身唔洗咁攰, 隊波未踢到哥狗個form所以佢個位要上上落落, 特別攰

2:0

嘩 沙格拿出得靚到

0:2

沙格拿d出波勁左咁多, 哥狗真係有料到

唔明啲人去中超做咩，咩為家庭，講到而家好似好撚窮咁，幾萬蚊一星期，每日食鮑魚咩屌

大波妹

原來og

0:3

卡巴唔識做小丑既, 有高波打咁遠手槌

c 華

訓得

其實你知唔知好多足球員掛靴後係冇收入or大不如前
你唔係c朗美斯果d靠食sponsor都食過世

施華可以睇定先射

下半場比唔訓施華阿古路3個抖下啦

下半場收起kdb 啦

戴夫有得出黎踩下草皮

收起kdb 出加西亞同i仔啦

Witsel去祖記都唔會少錢啦

正想講

哥狗個樣好似鬆左口氣咁，笑撚死

做名宿>>>入球會做管理層>>>再學下做教練
否則真係無咩收入

哥狗連杯仔都貢認真
快啲出幻幻啦屌

祖記人工唔係特別高喎, 加埋佢只係中場, 會比前鋒少人工d
中超出到咁高人工, 人地為左家庭去踢中超都無錯姐

諗起14年個季聯賽盃兩回合炒西咸9-0

卡巴叔都識短傳

但去祖記可以兼顧前途同家庭 我諗佢係祖記都每日有飯有送食掛

講真而家同你講有份輕鬆d又高幾倍人工既工你做 你都狗沖啦

仲有中國空氣差到健康都冇埋

人地球員最多咪踢20年, 全盛賺到錢得10年, 果10年就要賺夠1世既錢

中超迷？

自己睇
講都廢事
以為歐洲球會出手一定闊佬咩
強國依家講緊洗黑錢呀

耶耶開口講過話想掛靴之後做鏝體育總監

4倍人工

你知唔知好多出名球員去到40幾50歲就破產, 阿祖安奴直程要做返毒販黑社會

yes牙所以咪話哥狗都救左佢, 佢一賣去中超真係唔洗返黎鏝做總監

同你講事實 又屈鳩人中超迷
訓撚醒未？
要搞事死撚返出去啦

好多

上面條撚樣不願面對架啦
等間又話埋我係5毛

唔多既話e+d球員唔洗比咁多錢人幫佢地理財啦

祖記又唔係歐聯大熱, 你話皇巴拜都話
人地中超出4倍人工叫你過去, 本身又唔係好撚出名既球員, 對比起hulk oscar 拉7 j馬果堆佢只係普通料, 去中超都唔比

其實近幾個月過左中超既球員年紀都唔細 亦知道自己職業生涯應該唔會再有突破（除左奧斯卡） 有份荀工仲唔去咩

做下助教之類算啦，蛋糕事件同任佢經理人亂噏，感覺上唔太適合做D咁複雜嘅行政

屌你老母條撚樣
一開波問諗唔明點解要去中超
講撚緊多幾倍人工呀傻閪
去中超又可以做下大佬
答撚完佢啦
又講乜柒空氣質素 為家庭乜乜柒柒
你老闆出幾倍人工叫你日日去奶廁所我諗你條傻閪仆都仆到去啦

講返場波先 多左中堅長傳比兩翼 默契好左 傳波準左 丁力勤力但門前都係起唔到腳咁 施華個球射得好淡定

薩巴防中位唔係好掂, 好多時都要後面清波

我覺得唔係好咗，係對面都好攰，D逼搶好鬆，寒住多過逼波

之前有場殺巴打防中
後面幫佢執屎執到仆街

佢多數同施華仔做配合 另外卡巴叔好穩定好有信心 屌之前見到卡巴叔已經鳩都縮 點知嚟左個巴禾先知卡巴叔的好

睇左石頭幾野傳送係靚既
薩巴同施華個one two希望可以番到英超做得番

其實係耶耶球12碼打救左我曼姐
唔係既話咪又係比人禁住黎砌

中間有10幾分鐘我地冇晒控球權

D走位好迷惘下

大家體力值都一樣姐

新位置無辦法啦

當人係拿姆咩

爽手換人比施華kdb抖下啦

波底好過佢地，大家都攰我地咪有著數

0:3都唔換

0:4

卡巴叔上年做完奪冠英雄之後信心大增

換人啦屌你哥狗

阿古路執雞意識勁到

4球 換人未

換哂啲新仔出黎啦

btw今場多左好多遠射

換走施華
換埋kdb啦 攰撚到

加西亞呢屌

對面出廬保 皮耶 似想追

破蛋都難

想攞返個態姐我估

加西亞換kdb

終於出

加西亞

換了

都唔知第幾次見到隊長睇波

大夫

大夫好耐無見

沙拿傷左咪換沙拿, 比薩巴打返右閘, 大夫去防中位

踢得好亂

0:5 石頭

石頭都有

石頭都有波入

又玩背背海

終於有角球入波

開心仔

琴晚冇睇波 但0-5

竟然咁多人有睇

光頭佬又一場clean sheet，小丑巴禾十場都唔知有無

岩岩睇到條片 呢個青訓都唔錯
特別係追半場個球
希望外借學多啲野 下季返到黎多啲機會

呢個最後咪又係俾人外借咗

借到季尾 所以我咪話下季返黎睇下會唔會多啲機會
兩閘已經用左半季去証明自己要比人替代

小丑半季得3場，點解大家都係光頭，可以差咁遠

卡巴正選，祖赫特後備都無咁嬲

有預感借出去都唔會有好下場，之前lopez借到賣埋，denayer借到無左影，睇怕佢同angelino都下場都 。後生仔黎講只要i仔打到正選接到阿古路班都已經心滿意足，其他都無太大期望

我係里爾都叫有正選踢既

希望diaz可以上到一隊成材

買人未

maffeo真係好野黎
利申：maffeo打手

又靚仔

我鍾意Angelino多d

我兩個都鍾意
希望返到黎

有冇手足有李城對拖肥link

我上年去左睇青訓比賽
果陣diaz就坐我後面

做乜唔攞定簽名等成材升值

拎青訓簽名有咩用
吹下水仲好

話唔埋有發圍呢

耶

果陣想搵Manu Gracia就真

下星期加比爾補有得後備上陣已經好開心

正選唔再反哥

1500萬鎊賣蛆狗
哥狗我屌你老母呀

祖

真？
咁咪無得再ff收番祖狗

哥狗我屌你老母

屌你老母哥狗真係痴撚線

反哥氣焰再度升溫

Manchester City will go back in for Athletic Club's Aymeric Laporte in the summer despite his £55m buyout clause. [Sunday Mirror]

未入選過國家隊都55m

又比人劏

唔理了 買到先算

又係玻璃腳

vvd感覺好似穩陣啲

？

對比laporte 唔記得quote

雲迪克？

係啊

咁比我簡我都要雲迪克

至少已知適合英超體力化踢法

哥狗應該想劍新令到英超唔再踢體力化比賽，咁先可以喺歐戰有表現，如果買體力化球員又行返舊路

Manchester City are close to signing FC Barcelona midfielder Ivan Rakitić (28), who has been left out of FC Barcelona's squad tonight.

(via: Jutarnji List)

專幫巴狗執屎，二五哥狗

真唔真呀 唔係幾信會黎

中場爆哂人都仲買

黎左既話又等睇瘋狂無鋒陣，kdb假9，jesus十年都無一次出場機會

係買就買D再勁過本身中場班人既啦,
買拉子都唔知做乜

哥狗話深信拉子可以提升我地中場既質素喎

中場唔夠好?買兩閘前鋒啦..

識咁諗就唔係哥狗

哥狗都講過如果可以既話會買11個中場

我又覺得攻守兼備嘅中場真係唔得 買rakitic都唔錯

買拉傑迪都得 因為今季之後yaya未必續 大夫可能都放走 廢撚度又無乜腳法唔係哥狗杯茶

如果中場第時係拉傑迪拍住根叔 施華kb丁力 阿古路 攻力都好勁 但無機會比n9 sane 耶穌

真係可以擺11個中場落去

六個中場
唔訓施華jason sane 丁力 費奴

再買拉傑迪就要犧牲一個
如果買黎接施華班我都想
但人地會唔會無必然正選都過黎先

拉子都28, 施華31, 接班就應該談唔上了

死都唔買兩閘中堅

其實施華轉型做派路可以踢多五六年，但需要有個兩個全能中場喺場內

出高價搶rose walker啦，又英人又勁

Walker真係好正 又快又大隻出波又靚 失位又追得返

真係好好奇施蒙尼同肥仔有咩秘訣，明明接手果時條後防柒下柒下，用同一堆人用到咁勁

體力足球，全場撳死R2

但都冇曼城一眾文員咁易傷

因為鏝多技術化球員，比較少肌肉，肌肉保護關節骨頭果d無咁易受傷，至於隊長同我就應該以前太搏傷得太多，有舊患

但佢好撚茅波 唔多鐘意佢

官綱訂左個case 快d黎啦

有冇人知最佳11人幾時公佈？？

茅波總好過雪糕筒

According to numerous reports: Manchester City are targeting to sign Jack Wilshere who is currently on loan at Bournemouth.

Via: [Arsenal Transfer news]

佢連後備都無資格踢喎

After being heavily linked with Manchester City, Bayern Munich defender Holger Badstuber (27) has agreed to join Schalke on loan.

我地都比人險簽

無所謂啦呢個

險簽好過簽到

JoJo 去左搵 Nasri 啦

連續兩年，巴禾放棄金球獎和世界足球先生投票

在昨天的FIFA頒獎過後，各位球員、主帥和媒體的投票情況都被公開，智利隊長巴禾又一次放棄了他的投票權利。這是他連續第二年沒有在金球獎或者世界足球先生中投票了。

巴禾在2015年跟隨巴塞贏得了五座冠軍頭銜，並且和智利國家隊贏得了美洲盃冠軍。但是他沒有入選那一年的FIFA最佳陣容候選名單，今年同樣是紐亞佔據了最佳門將的位置。媒體猜測稱巴禾為此感到不滿，因而沒有在金球獎中投票。而他當時的巴塞隊友美斯最終贏得了2015年的金球獎。

巴禾並不是那一年唯一一位沒有為金球獎投票的門將，卡斯拿斯和保方也放棄了投票，當時的意大利主教練干地也是如此，因為意大利足協想要抗議保方沒有入選2015年度最佳陣容。

今年巴禾入圍了最佳陣容的55人候選名單，不過他在最終的門將得票中排名第五。除了智利隊長巴禾外，智利主帥皮濟在世界足球先生的投票中只投給了山齊士一人，另外兩個投票名額空缺。

《每日體育報》認為巴禾生氣不是因為他沒有被認可為世界最佳門將，而是他越來越不在乎這些個人榮譽，因此在過去的兩個賽季他都沒有投票。

消息參考來源: diario SPORT

JoJo的奇妙冒險

唔明

漫畫黎

冇野了 原來係祖維迪去西維爾

咁夜仲有人

住外國

英國撚

Jojo去埋，更加會睇西維爾

Jojo當年入到波交到功課可惜唔知點解賣左

多傷，買左神鋒邦尼

果陣成日傷，尼格度回塘又唔係好好表現
賣唔會可惜

曼城係唔係想做青年軍工廠
打得起就借出去
然後賣左佢

諗住哥狗黎到幼幼有出頭天，點知仲衰過以前

之前明明聽人講哥狗鐘意用幻幻

講真個陣好難執

太多如高拉既垃圾

無限金錢都難執 咪戇啦耶青

除左i仔
期望多2-3個青年軍升到上去

買人未屌你老母哥狗

話就話無限金錢姐
你唔清人又點買人
要清果堆又老又高薪
邊隊波會肯買呀
唔清人就買人又俾得太高人工
隨時又衰ffp

買隻後防呀唔該

要等完約

外借出去比一半人工咪得囉

借走高拉啦 德意應該大把球會要

加拉塔沙雷想簽高拉，機會黎啦飛雲

不過以前教兩隊都班霸，出下幻幻就算失分都唔大影響，依加頭四都未必保得住，所以先唔敢用幻幻

快撚d啦 倒貼轉會費又點話

快撚d啦

睇返韋斯咸場波，加西亞d駁腳真係幾好
尤其是d睇位比波同one touch，真係有少少施華影子

心動不如行動

唔使買中場啦，比多啲機會garcia仲好，夠穩陣夠成熟

其實左右兩閘可以比
maffeo同angelino試下
可惜 唔撚洗旨意上位

兩閘已經弱點，仲要借哂兩件高質幻幻走 哥狗諗乜

借都算好 唔係賣

唔賣高拉基治沙拿係ok, 但至少買隻後生有潛力既閘，輪換下，d死老野場場踢足邊夠氣牙，又上又落（除左高拉）

高拉zaba走，基錯sagna正選，幻幻後備吸經，咁就最理想

基錯英人

sorry睇錯，咁樣真係幾好

文加拉係咪未賣走

未
不過哥狗：猜唔到波 就賣了

冇波睇 好悶

一齊每日一丁maffeo對獌哥場highlight

我日日j自己剷雷斯果幕
j到悶拎返幾年前果下剷繼續

撚狗

好癲

人呢哥狗 肯買未

rumor就通街都係，可能最後一單都deal唔成

payet想走，不如重金買佢番黎好過啦

買返黎擺咩

哥狗仲嫌唔夠中場，咁不如要payet仲好過要拉子啦

睇返第一年拎英超d入波真係好銳利
好簡單就入到
有小組滲入 有遠射 角球頂入
果年d火力真係勁到唔驚入唔到波
1:6同最後絕殺真係畢生難忘

果時阿當莊遜d大位cur波真係世界級

Jojo入皇馬波

換埋拿斯尼出黎

Manchester City will wait until the summer before making a fresh approach for 21-year old Benfica star Alejandro Grimaldo, according to Portuguese publication A Bola.

Pep Guardiola has elected to wait for Alex Grimaldo to recover from surgery while also keeping tabs on 23-year old Benfica team-mate, Brazilian goalkeeper Ederson Moraes.

The Spanish left-back has been heavily linked with Manchester City in recent months and Pep has admitted he is looking for a new full-back.

又一J

講火力一定係第二季英超勁
果陣場場大炒人

第二次拎英超

但文仔有樣嘢係好過智利佬，哥狗
就係遠射
文仔帶隊係禁區外入球率高過智利佬同哥狗好多
文仔>智利佬：哥狗

請哥狗係想著重歐戰成績，但講聯賽始終都唔前兩個教頭

聯賽真係pat屎咁
對前列冇贏過

歐戰我覺得都唔會好得去邊，以宜家人腳

有高拉有巴禾我地6冠不是夢

第一年教戰術轉哂，入到四強真係叫超額
雖然反哥，但都希望比時間佢教多一排會上番正軌

不過我地都算好，低潮極都未跌出歐戰區既

請哥狗唔係想歐聯成績 係想幫鏝城打好個基礎
藍圖 戰術 你望返前幾年 除左2012叫做天才波打得好 但出到去一樣比人SM 之後每一年都-6咁贏 2014個冠 直頭係人地送 個個教頭黎到一係就天才波一係就尻斬一係就盲目猜波 青訓就每個教頭要求唔同就訓練果種球員 今年聯賽成績差左 唔多唔少都關於整體實力平均左 球員老化 同埋教緊球球員 你望下拜仁既人腳都要第二年先發揮到 我受撚夠天才波同尻斬

上兩年都無贏過阿 唔好又計落哥狗到

不過呢個真
今年睇得出隊波走動多左
起碼唔會好似以前咁撚樣傳完企定定係到冇人現身拎波
不過都係果句 哥狗繼續諗住用高拉果d再打佢果套就等死
搵個冇腳下功夫既人去玩控球
1月再唔買人就仆街

無錯 現有人腳真係差
不過你唔好咁大希望 一月買到好野 機會好低 又貴

我會期望下季，起碼有大轉會同夾得熟啲先，仲可以俾哥狗調教下

[img

kompany back

希望唔好踢唔到2場又傷

公司真係好岩哥狗用 腳下功夫唔差

公司好似鐘意大腳清波？

而家應該唔會啦
BTW隊長同stones唔夾

我反而覺得可能會有puyol夾pique既feel 不過前題係要隊長健康

半場自爆傷出3個月

記者會哥狗話耶穌仔未註冊，所以唔出得
我屌你個未註冊啦

留明睇公司踢2場傷3個月

都唔知幾時先有得睇耶穌

屌 我要耶穌呀

想買個波踢下 點知去運動鋪望下 一粒珍珠波成270

Mandy竟然都幫曼城出鏡

我鐘意平平地買劍膽（好似係）
都有star 8,9成
依家好多石地聯賽都接受劍膽 越黎越多人踢

其實好明顯係比Nolito贏
希望佢歐聯打好啲 最後成績可以好過上年

搞到我想淘寶 但睇到啲實物相就覺得係假野

好過上年架啦 上年一場都無贏過 今年起碼叫贏咗阿狗

工作證問題，最快要對熱刺先出得

之前聽講話7號出得 跟住又話原來聽日對拖肥先出得 屌你而家又變左下場對熱狗先出得

文仔果時 yaya 都未趺watt 好難講
果時佢d 遠射好屈

文仔果時 yaya 都未趺watt 好難講
果時佢d 遠射好屈
岩岩quote 錯

之前仲有米拿 拿斯尼 都係遠射開 全部借/賣走哂

少爺仔

奇雲保定做乜鬼要踢拉斯彭馬斯

拳皇巴頓有波入

其實佢衰乜
明明好有料但係又變左浪人

今晚拖肥唔易食

經常搞事 好多場外問題

今晚哥狗破唔到人地迫搶又會失分

有me 陣守中場

今晚又失分了

等左咁耐仲以為今晚終於有耶穌睇

今晚出街冇得睇波

瘋狂下場

註冊都未搞得掂

zaba又防中

sane 終於傷好 後備有佢

擔心中

希望今場有機會出

搵人開post

據<鏡報>報導,哥迪奧拿(Guardiola)以曼城未來5年或至10年為發展為目標,季尾有可能清達以下11人:

大機會清走:

薩巴列達(Zabaleta)
基治(Clichy)
沙格拿(Sagna)
拿華斯(Navas)
卡巴尼路(Caballero)
赫特(Hart)
拿斯尼(Nasri)
文加拉(Mangala)
邦尼(Bony)

一半機會清走:
高柏尼(Kompany)
高拉洛夫(Kolarov)

高拉一半機會 屌你老母咩
少爺仔最唔撚應該走

nasri 應該啱佢用架wo

留基治清高拉好過

好似話nasri想要長期正選，所以唔會番黎

干地咪又係第1年
人地係針對隊波去改
唔係自己鐘意點就點
高拉你揾第2個都唔敢用 佢就當寶場場用 打左閘慢就搬入中堅
巴禾回塘廢過學界都唔比卡巴試下

絕對唔介意哥狗走架👋

轉至一位鏝手足講既野

愛記都贏唔到，下禮拜真係可以重鎚買熱刺

呢隊鏝真係好撚有霸氣

曼城應該搵施華守龍 前面9個中場加個阿古獸

由後場開始攻上去

JOE HART真係好撚慘

祖赫特恥笑.jpg

拖肥全場4射門4入球

哥狗係啲盃仔試下用青訓啦，
對板既直接聯賽比佢打啦。
中堅有艾迪拉巴約，防中仲有加西亞，再重用下sane。
死攬班正選都唔係辦法
佢地無活力既問題其實都唔係第一年講

屌，仲諗住有得和添，咁樣輸球12碼

連哥狗都仲係用緊文仔果班人嘅時候，你就知道當年文仔唔係贏冠軍唔係僥幸

好明顯唔一樣啦 巴禾廢咁多

普巴真係好撚茅，成日cool人頸

米勞列屈到 點解我地個籠咁廢

上帝可唔可創造一個適合曼城既領隊

米勞列都識救波
巴禾識未

文仔=董建華
智利佬=曾蔭權
哥狗=梁振英

駁5都

仔: 媽，老師話我考試成績 bravo 啊！

媽: 係?咁幾多分啊

仔: 10/100

........

文仔: 個時嘅政策/人腳到而家仲有用
智利佬; 一開始吹奏，都算不過不失，個後尾智障。但智利佬就nice 好多。
哥狗: 過689一樣都係由上台屌到而加

幽默呢家野

哥狗係完美地演繹緊689有幾撚on9

曼聯有馬達
利物浦有古天奴
曼城有贊尼斯

米勞列好撚勁

不嬲都話米仔勁過巴禾

讚完佢就失波

咁呢球就算比紐亞保方都救唔到既

英超有邊個龍廢得過巴禾

樓下街場求其搵個都勁過佢

唔明點解哥狗呢件垃圾仲有人死攬 場場唔理任何狀況淨係識用死一套，完全無臨場調動呢樣野，依加taki taka得你一個識咩，求其搵個二三線教練都好過佢啦，人地至少識得咩叫睇餸食飯，因應場上情況改變戰術。而唔係好似依加咁乜撚人腳都一味猜猜猜，贏緊又猜輸緊又猜，場場七成控球都比人炒，仲可以一粒入波都無。可能有人會話係防線/前場把握問題，唔關哥狗事，咁佢就更加應該因應呢啲問題改動下戰術啦，仲死猜做乜撚。
作為球迷，場場都希望佢有改進，但場場睇波都要我地中途熄機棄權，真係心鳩淡

哥狗第一季係柒d, 比多季佢啦

比唔比多季佢都唔到我地揀 純粹發洩下

覺得戰術唔係問題
打弱隊都係破大巴姐 問題係點破
反而用人先最大問題
球員廢又死攬果下

taki taka理論上係好理想，但實際上要運行得好係一個好大問題。至少要10個都係頂級球員仲要默契十足。如果解決唔到呢個問題對方無論大巴，搶逼或者鬥攻我地都無大把握贏到
以前一直覺得哥狗呢種固執係好事，至少用人方面有保證，一個球員唔夠班的話寧願用幻幻都唔會用你，依加。。。

其實佢已經唔係用tiki taka
但哥狗不嬲係鐘意控球
你要控球猜波冇問題
但唔會係用d唔適合既球員去控球囉
高拉 盲既都知呢條撚樣慢
哥狗就係死攬佢d長傳
頭幾場係唔錯呀
之後比人睇穿晒 搵隻小明逼到你斬唔到就破到呢個陣
我相信哥狗都睇到 但佢根本冇諗住改

哥狗e+係就係柒d,但如果比佢好彩搵到勝利方程式
我鏝除時雄霸英超歐聯幾年, 好似當年隊疤咁
講真洗咁多錢買一線球員就係想睇到有王朝既出現

係 呢樣就係反哥既原因

唉，下場打熱真係唔撚睇，廢事又頹個個禮拜

費奴係咪仲有2場先出得

今場係我人生睇鏝第1次未完場就熄左

反死攬

我覺得已經唔只係用人問題,唔計巴禾,照計石頭同mandy呢對組合差極都應該唔會失四球。根本成個防守體制都有問題,有咩理由對面4射4中入4球?英冠球隊都唔會守成咁啦！就算比你買哂皇巴拜所有後防又點?哥狗都唔會有個好嘅防守戰術保護好後防線。

我覺得mandy級數唔會差到咁,自公司加盟以黎我覺得佢已經係最好嗰個,石頭雖然會派膠但係防守路數絕對好過迪米屎角。但係踢出黎竟然差成咁,除左哥狗戰術問題之外我真係諗唔到點解。

Jojo又入皇馬波啦 今次仲要絕殺

JoJo=JoJo
皇馬=DIO

某程度上兩個中堅距離太遠，中間比直線就劏開，再轉身追已經太遲
今場即討我都講過，兩個中堅去到K角位，yaya拉落黎變三中堅
三中堅本身好理想，但問題係薩巴琴晚做唔到防中第一道屏障，薩巴防中無表現已經唔係第一，二場嘅事，輸到第二球先換已經太遲
明明有大夫唔用，一係公司出得返快d踢返推石頭上防中好過，薩巴防中對於進攻真係完全無幫助
Mandy我覺得今季佢發揮正常，下下要幫佢地執屎連熱血大飛鏟都少咗呀陰公

利申：mandy fans

費奴仲有兩場先出得返，今個月可以唔洗睇

下個禮拜有賀歲新年笑片曼城對熱刺點可以唔睇,主打小丑巴禾同星級tiki-taka導演哥狗,為19隊球迷帶來歡樂迎新春

下場真係廢事睇
比人456真係燥到仆街

仲456

唔順超都要比熱犬炒456球

789

希望Jeuns出到啦

2位數啦

有耶穌睇輸都心甘命抵

都係個句，班球員唔肯遠射根本就無可能拉到人地條防線出黎，死猜爛猜同智利佬個時無分別

哥狗哲學
贏控球就得

薩巴都已經32了

上場個隊波
平均年齡29.7
就黎可以超越老人院祖記既29.9

第一季拎冠軍既人腳
到依家依家有一半係主力
你就知個問題一直冇變過
加上silva今季真係跌watt跌得好西利

無一個領隊夠擔大換血
本身以為哥狗肯大改革，點知用人又無改，踢法又無改
上年個個屌取取養生足球，本身以為今年哥哥黎可以換下用其他青訓，點知道完歉就打足正選
繼續行返條舊路咁使撚哥狗咩

但呢個時間yaya出返黎其實真係幫左曼城
中場廢奴瘋狂自爆拎黃
起碼見到依家yaya唔係上年咁行行企企
但哥狗又係固執果真係

其實我覺得yaya已經好唔錯架啦

yaya勁喎, 無佢真係唔知點死

咁即係佢仲想踢波，至於個經理人就炒撚咗佢啦

有冇巴打想文仔教返

咁又無

做球探可以接受

其實我覺得好多場啲入波都係屈個人能力

點解巴禾會搞成咁 早2年睇佢係巴塞仲穩過達史特根 黎到英超反而係最低撲救率既龍

智利國家隊個陣都表現幾好既

心理質素差
全世界都想睇哥狗失敗，自己又係哥狗高價買番黎，但黎左英超唔夠半個月已經成為球壇最大笑柄，心理上頂唔住所以自暴自棄，連撲波都唔撚撲

原因:失得再多波都會係正選

但做球探,曉士可能仲好過文仔

巴禾肯走

請全post 手足 請食m 記 24蚊 餐

迪米又返咗去馬拉加

新POST

仲有班落

好似話年頭去咗愛斯賓奴,出得兩場比人解咗約

我請加大

我覺得有機會比人貶做後備 因為哥狗實唔續卡巴叔 如果搵到個fit既就會做正選